[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！

聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》

//高教公民聯同各傘後專團發表聯合立場書，促請美國國會參眾兩院全體議員儘快通過《香港人權與民主法案 2019》聯合立場書，以支持香港在《中英聯合聲明》和《基本法》下理應享有的自治、人權和民主。請支持和廣傳這份聯合立場書！//

以下節錄要求加辣部分

加強制裁力度
賣港官員攬炒

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

會唔會有多d組織出聲明支持同埋提返中英聯合聲明同自治權

小心拖長立法時間，始終而家冇人反對，一加有人要辯論有人要減拖長咗未必係好事

7/9機場更新 求求大家

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

[全民支持] 傘後團體聯合立場書：促請美國國會儘快通過《香港人權與民主法案 2019》，並且要加辣！

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推

Pish

其實美國國會有幾多隻已被支共收買/控制嘅鬼？驚佢地會搞鬼

Push

幫手推

暫時睇夾實咗唔敢出聲

等佢原文過咗先啦
咁樣改一改就拖足幾個月...

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 令人討厭的建制派議員 ，港鐵和政府設施， 為何要攻敵之堅盾？

9月8(星期日) 2pm 支持《香港人權及民主法案》集會/ 遊行

中環愛丁堡廣場 > 美國駐港澳總領事館

原文網址＠

先通過再加

123講緊制裁對象，包括官員同議員，咁啲狗呢？

push

place sanctions on ALL hk police.